好掛住吉野家既牛肉飯呀！！！！！！！！！！

咁就要試下大家樂新出既牛肉飯啦,好食過撐警家既牛肉飯多多聲

利申岩岩試完覺得好食先POST上黎

大家覺得咁搞有無問題？先搞福獨，再搞粵獨，之後就可以放心搞港獨

加藤屋下午茶牛肉飯連野可樂只係十五蚊，到底點做到架？

都Ｇ持 不過呢間唔係到到都有

大家樂都係支持送中

啱啱想講

樓主有無查清楚先post?
大家樂 笑左

大家樂都係伏多

大家樂都係不了
如果係大快活就有得諗

吉野家執得未

AGREE

大家樂都唔食得架！！！！！

直接飛去日本食
仲有松屋 すき家

咪又係奶共

表示同扑野家九成相似

遲啲多間牛肉飯你食啦

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

堅決拒絕吉野家

大家樂深藍喎ching

加藤屋啦

可以試下自己煮

大家好好食！

大快活啊，仲洗講

大家樂

我都係諗到呢張
點解會話佢係支持送中?